youtube戰線開火 「假中立頻道」

我唔開名，家母家父日日開大聲去睇呢個page。
點解佢地會睇，因為佢地以中立為名，一開始兩邊都會講，到現時淨係彈我地啲義士，
7.21 8.31 10.1 每件事都提出反疑點，要求我地交解釋，
事實要解釋嘅係政府。

我相信日日睇嘅唔止係我父母，所以大家要大力report
另外需要揾埋其他相關嘅page出嚟。

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

推，reported

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

仲諗緊係咩台，一禁入去，喂咁啱啊

之前有段時候
係0廣告
話開channel 唔係為左賺錢，當同大家吹水channel
但依家班藍絲多左follow，佢地即刻現形

每條片成6，7廣告

仲有呢個中共打手 Nathan Rich 火锅大王

呢個頻道不能留，而家老人家開始識睇YouTube，呢個channel 直情幫政府做晒文宣，不能留

佢地聲稱班channel 有唔同人
住唔同國家

有啲加拿大，有澳洲
有台灣

我屌 冇時差?
我就唔信你地成日會夾到時間一齊做節目

btw邊度有report制

有無巴打可以搞搞台灣同加拿大兩條友

仆你個街，有冇咁橋
究竟重有幾多人老豆老母睇緊同大大聲播

需要用desktop版，入去page > about > flag
然後可以report

連登仔，救返自己老豆老母靠今次啦

芒向肯定係藍友嚟。以前呢隻芒椰奶西係響星期二個channel出片，後來Tony同Johnny發現芒向立場同佢地唔同，所以分開咗。

done，雖然有啲煩都要做！其實好快搞掂

仲有
1. 何志光

2. 黑超哥

3. 小马识途(佢youtube 真係用支那殘體字 唔係我打成咁)

4. Nathan Rich 火锅大王

最唔撚明何志光條仆街
洗唔洗咁撚私怨啊

推

屌 我老豆都係
嘗試深入敵陣聽 聽咗陣 搞唔掂
都係好叻黑白顛倒